新五毛識別方法

最近連登五毛傾巢而出，每個po至少兩三個，嚴重咗好多。

五毛已經唔再分p唔p牌，有好多number好前嘅都係，如果你見佢留言串柒柒，或者專門諷刺、取笑他人嘅，起底就得，空白ac基本上係五毛嘅信心保證。

佢地最活躍嘅po喺移民相關議題，一入就見到好多，呢排block到手都軟

有另一班係藍屍 平時屈係財經台房屋台

口就講愛國 身體最誠實 搵夠有好路數就走人

借個位 會員標籤功能

推

同意，真係好多五毛藍屍都係呢兩個台常客，起底嘅話見唔少相關嘅po

早晨啊ching

咁你開咁多垃圾post又有咩居心?

ＣＬＳ屈毛

一個良好示範

起底
不推文
拉

感謝留言

著名五毛金句 :
事實唔講得？真話唔講得？ 你哋唔肯接受現實！
香港人本質上全部都係垃圾
拋棄義士
人血饅頭

移民po入面真係好多類似嘅留言，起一起底，紅白嘅

起底
blocked

巴打心水清
總之放負同分化

Blocked user 人數到咗上限

又屈毛
你仲惡過共產黨

早晨ching
今次純粹打個招呼

自己走上黎俾人block都有